我有個朋友次次夢遊都出黎幫手

但係佢成日係連登開假膠po扮藍絲呃負皮，我點做好？

咁始終都有幫手 你俾佢放鬆下啦